最近成日想買嘢

點樣可以控制自己唔好成日睇ig shop?

喺連登講ig shop 會俾人屌

😂

+1

Unfollow ig shop